有冇人覺得政府wifi廢到屎咁？

一個地點有成2-4個政府wifi熱點
實際可能得1-2個用到
有時仲要睇有冇彩數
呢d都算
freegovwifi呢個真係戇鳩黎
連到入去叫你再連freegovwifi-e黎用
咁你開freegovwifi出黎做乜撚？

建議驗眼

你點可以咁樣去侮辱屎

你理解力有問題？
佢只係話你知freegovwifi-e有加密
而唔係叫你再禁多次
屌之前理解清楚先